{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_003750",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000111897",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "청주 아벨라 호텔"
    },
    "text": "この宿泊施設は計36室の客室を保有しており、案内支援言語としては韓国語が提供されています。 客室内には様々な便宜施設が提供されており、全客室には空気清浄機が設置されており、ノーハードゲーミングPCと65インチTVがそれぞれ設置されています。 スイート客室には86インチTVが設置されています。 客室内にはラテックスベッドと完全な防音設備が完備されており、最新の映画鑑賞と最新のウォッシュレットが利用できます。 Wi-Fiも無料で提供され、雨天時は傘も無料で提供されます。 客室内でタイプ別充電器をレンタルし、レンズケースや洗浄液も無料でご用意しております。 緊急の医薬品も提供され、スーツ靴下と足首靴下は無料で提供されます。 客室は2名1室基準で利用でき、1名を超える場合は追加料金が発生します。 早期入室の際には追加料金が発生する場合があります。 祝日の前日は金曜日の価格で適用されます。 使い捨て用品は客室の使い捨て用品箱に翡翠されており、訪問者のレビューを見ると概ね満足できる宿泊経験が多いです。 ホストの親切さと設備の整った備品、清潔な施設、そして静かな雰囲気が強調され、駐車場が狭いというレビューもありますが、バレットサービスが提供されることで良い点として言及されます。 いくつかのレビューでは、いくつかの改善が必要だという意見もありますが、全体的に価格に比べて満足のいく宿泊業者です。 当宿は施設面では満足ですが、奥まった所は掃除が不十分な場合があり、駐車とサービス面では他の近くのモーテルがより良く見えます。 早朝の寒さにはベッドシーツに異物の跡がある可能性があり、これらの出来事は不快な経験を与える可能性があります。 しかし、価格に比べてリラックスできるなら、リーズナブルな宿泊施設の一つです。 全体的に適当な宿泊施設で、ゆったりとくつろぐことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設は何部屋の客室を保有していますか？",
            "answer": "当宿は計36室の客室を保有しております。"
        },
        {
            "question": "客室内にはどのような便宜施設が提供されていますか？",
            "answer": "客室内には空気清浄機、ノーハードゲーミングPC、65インチTVが設置されております。"
        },
        {
            "question": "スイート客室には何インチのTVが設置されていますか？",
            "answer": "スイート客室には86インチTVが設置されております。"
        },
        {
            "question": "客室内にはどのような備品が完備されていますか？",
            "answer": "客室内にはラテックスベッド、完全な防音設備、最新の映画鑑賞と最新のウォッシュレットが利用できます。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiの提供はありますか？",
            "answer": "はい、Wi-Fiは無料で提供されております。"
        },
        {
            "question": "雨天時には何が無料で提供されますか？",
            "answer": "雨天時には傘が無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室内でどのようなレンタルサービスがあるのでしょうか？",
            "answer": "客室内でタイプ別充電器をレンタルすることができます。また、レンズケースや洗浄液も無料でご用意しております。"
        },
        {
            "question": "緊急の医薬品は提供されていますか？",
            "answer": "はい、緊急の医薬品も提供されております。"
        },
        {
            "question": "何名までの宿泊が可能ですか？",
            "answer": "客室は2名1室基準で利用でき、1名を超える場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "早期入室には追加料金が発生しますか？",
            "answer": "早期入室の際には追加料金が発生する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 576,
        "QA": 376
    }
}